沈陣營第八十六期 － 師父的貨金game終極大佬永恆發酵

有請最新加強版聖物，攞你命32400

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第八十五期 － 愛淡是振盈，嘔了熊仔餅

\|/

\|/上定香

上香先

上翻注星期六香\|/

＼I／

\|/

CFU 有如我再生父母
日日比錢我仲教我做人道理

各位巴打 581有冇得諗 短線睇技術圖仲有得上

推定上嚟先

唯獨沈門星期一至日都如此興旺

肥菁後生瘦時應該得

鬼叫師父冇錢星期日都要出show咩

師父難得gel到個頭硬哂

主持一陣講「萬里長城長又長」...

咁快就爆post

救得一個得一個

全場大叫「我的尾水比他長」

師父係救得一個得一個

大撚膽

師父係為咗救得一個得一個，睇吓啲學生妹，諗吓炒燶股票佢哋嘅後果

青姐

青姐屌獨董

肥青好激動！

如果老婆喺廿年後變成咁應如何自處？

D學生悶到

學生妹等我救 唔駛辛苦大家

叫雞咯 識番屋企就得

冇計

坐咗艇

個後果 好嚴重架
學生妹會唔會用身體換番錢

佢地唔知自己有幾好彩 可以現場睇師父

哇阿Sir來架?

個樣好老成

變左討論同股不同權

問埋呢啲低能嘢

維園阿伯直接問肥青，大師number !

中間個樣好似男優

師傅face palm

On9 冇道德先搵到錢

師父同青Jer打情罵俏

有道德既公司

2628@40

師父今日冇打呔

變左講財經

師父: 講得岩！

阿伯識嘢！
十股變一股！
老千股！

個阿伯應該比老千股吸唔少血

文狗

有賭場就有明燈

981

師傅：岩牙！

小心呀小朋友...最精警呢句

受到師父讚賞, 隻2628一定有運!!!

啲阿伯咁理性既

MPF ? 23994?

睇得出交過唔少學費

今日啲維園阿伯發言咁高質既

今期城市論壇算近年最好睇

呢位講得出居安思危, 可能係FANS!!!

同CFU相逢恨晚

節目一完握握手

呢隻股咁都俾你留意到，而家6.5就唔好諗啦，俾你搏上7蚊好冇？但係下面隨時無底深潭

利申：上市揸到而家

師父祝福 金銀滿屋！

大陸朱

做乜變咗加老綜?

老貓

師父發言太少，好悶

師父同船！

發財埋邊

90% 似

大師好有道理！

師父正義

又發財埋邊
沈門弟子識背

大C又發功吹淡

今集城巿論壇好睇，肥青大師算有良心！

雖然話係財演但佢地講野都幾正路

如果唔係邊會有咁多FANS

無英國王同場失色不小

條基婆講基金 我只會覺得ETF被動指數基金還可以，主動基金嘥鳩氣嘅

應該比大師solo講一個鐘

人渣

正因師父係股壇清泉，先有咁多fans，咁受尊敬

大師贈你兩句

師傅

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘。

大師

網絡不可信！

大師吟詩作舉！

大師比人串

比句金句大家：師父同船，錢如噴泉

唔好信沈大師 ？

師父終於點名網上朋友

師父教訓我地沈門

網絡文化及訊息

CFU: 唔好上連登！

標題出現了

係咪講緊呢個post

掉轉黎信你

從兒謹記

可以果句(給大戶滅口了)

萬里長城長又長
十年生死兩茫茫

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘，師父被菁姐暗串之後，講到網絡唔好信，暗屌我哋屈佢

師父係咪講緊我地？

下面班學生都唔知你講咩

師父冇錯！
唔好亂信網上對師父評論！
我信師父！

徒兒謹記

師父：千里孤墳無處話淒涼

師父暗示北水會走，即係

大師叫人唔好信佢，即係要信佢？用冇高手解讀

下期主題

點解青姐咁憎大師?

臨尾個個爭咪講🤣

耍花槍

聽完師父既講解 大家下星期識做啦

北水嚟緊定係走緊啦

估唔到師父係公開場合背吓蘇軾嘅詞

無憎呀 打情罵俏姐

掉轉會唔會好啲

CFU點同其他滿身只得銅臭既財演

玩下姐

青姐串師父串到入骨

相對無言，唯有淚千行

啲熊打哂靶

係愛呀

要掉轉

有冇例子

Y

師父英姿颯颯
力排眾議
居安思危
救得一個得一個
台下今日聽眾, 他日股壇粉絲
勢必桃李滿門

咪睇小師父一邊開淡倉一邊背宋詞

人稱「七步成詩開淡倉」

師父
多謝師兄弟Cap圖。下次師父嘅“勝利”圖，有素材了

健身講股佬啦，升時睇升，跌時睇跌，證券行搞健身

師父邊次係輸過
我數唔到

七步成詩開淡倉成屍

一開就打靶

大師：買我對家！？輸撚死你

佢好似話有排升

郭c_?

後面話唔好信佢，要信佢嘅基本分析

我一向冇懷疑過師父嘅全球大局觀，同環球資金流向嘅睇法

yes,升佢講升，跌佢講跌

你有三壇野被師父狙擊，仲咁高調

首詞入面有句 夜來幽夢忽還鄉 係咪話d 股票想返家鄉？發夢啦

請問有冇得睇返？

首詞係蘇軾佢死老婆喎

Youtube有重溫，再唔係podcast, 港台好多節目擺上去嘅

師父獨立思考, 絕不受網絡力量左右
徒兒盡力宣揚師父言論, 當今市場扭曲, 實行救得一個得一個

新post上香\|/

係，師父傷感佢一年死亡嘅千萬熊屍，其實一樣可以用

記住師父唐詩宋詞都係拿手嘢，各位師兄弟欲參透實戰理論，連呢啲都要睇埋㗎

靠邊站，自難忘

又幾好

一於

十年牛熊兩茫茫，靠邊站，自難忘

Yeah 得咗

十年生死兩茫茫，不思量，自難忘。
千里孤墳，無處話淒涼。
縱使相逢應不識，塵滿面，鬢如霜。

夜來幽夢忽還鄉，小軒窗，正梳妝。
相顧無言，惟有淚千行。
料得年年腸斷處，明月夜，短松岡。

好唔老黎

好 睇定d先
咁6808呢 都應該仲有空間可以上

緊貼大C保平安

十萬熊仔死翹翹，
今暑期，好難忘。

中環恥笑，無處話淒涼
縱使撞到，扮唔識，
塵滿面，執煙頭。

夜晚國英笑到醒，
買騰訊，開香檳。

相望無言，惟有眼紅紅。
料得年年斷腸處：
無騰訊，無買樓。

十年升市淡如熊，靠邊站，自難忘

屌，仲未有得重溫，好想睇師父英姿呀

不如

一年升市開淡倉，輸清光，自難忘

幾時佢先會講跌呢 到時真係想見識下
不過我諗唔明佢做乜由妖才跳左去民眾

揸左十幾年
好有信念下

可以睇住FB先

好

Thx

就咁，對應師父嘅文學修為

用個夾字會唔會再好D

夾清光，自難忘

大膽

記住skip 左句大家好

又得啫

屌，師父句大家好，在場嘅真係奶野

我開場時mute咗聲，有備而來，聽唔到

樓王同師父講手已久，知道哂師父啲套路

主持一介紹今日話題即轉身，師父教嘅

青姐句「trends is your friends 」係咪串鳩緊師父

市場。。懲罰.jpg

肥菁咪睇吓邊個笑到最後囉

訓左冇睇

有d似何硬詩

粉塵put輪

頭先去左食飯，睇唔到live，好彩可以skip頭幾分鐘

遲了醒沒落去欣賞師父的英姿

No
師父話 你要短炒我唔會阻止你！
但係長線投資者我一定唔會叫你依家買入！
好多人唔識止蝕 短炒變長揸！
我都知建行會升 叫你沽得姐係升得！

叫你沽得姐係升得
乜野玩法黎

我愛師父

大概都係巴菲特沽中石油個種意思

死, 弟子愚蠢, 理解不到師父意思

聽番多D錢錢錢, 成日講中石油故事

新po上香
\|/

節目總結：全世界最大嘅風險就係師父轉軚睇好

謝謝

大膽！

港股今年強勢，上周五再破頂，收報32254點。人稱「大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈出席城市論壇後表示，恒指目前水平已接近見頂，料大市今年最低可回落至20000點以下，更透露指自己目前「一股不留」，強積金戶口亦已轉為保本策略。不過，對於去年已看好的石油股，他認為受惠油價或能再上，仍然看好。

資深股評人胡孟青則提醒，港股目前升勢過急，料下半年隨著息口上漲、歐美央行退市等風險因素漸浮現，料大市下半年將「溫水煮蛙」式回落，建議投資者入市上需量力而為。

青姐同大師同船

23994張圖夠一年未

20000

師父 一年啦 你最近還好嗎？ 瀨野瀨左咁耐

好快就一週年

順道search到其他圖

樣子同師父過招嘅一刻，竟然有gif

倒數

師父最終目標係8500

師父mpf未轉返指數基金，我哋攻佢大本盈

最驫跑第2

大師兄

多謝觀賞

呢張真喺好型

今日聽到好多QE解釋，不過冇人講已故諾貝爾經濟學得獎者彿利民指出嘅「貨幣政策時滯效應」

09年QE到14年，16年唔見到樓股齊大升，去到17年先見到，彿利民通過大量研究，發現財政政策一般要6-9年先見到後果

經濟好似一部老爺車，當你覺得太慢於是踩油門，不過呢部老爺車唔係即時反應嘅，隻腳踩到軟唔再踩由得佢啦，行得咁上下公里佢突然加速，原來依家啲油先去到副偈

QE屬於特殊財政政策，亦受制於時滯效應

同樣師父嘅分析並無唔妥，非常正確，不過時滯效應問題，唔啱佢嘅評論時機

縮表加息都一樣，老爺車踩brake佢亦唔係即停/慢落嚟嘅

利申: 腦筋突然short咗

所以成日都話一切都係市場錯 時間錯

所以呢師父個老本

師傅永遠是對的，要注意風險，揸住現金，事事小心

多謝師傅，話網絡唔好信，高pe唔好入，多謝師傅

彿利民主張定向增加貨幣嘅，唔記得係咪2%增加以達到輕微通貨膨脹刺激經濟

師父\|/
去咗Prague
都要上香

型到

師父星期日都要去維園救咁多人

救得一個得一個，現場咁多學生妹，信咗英國皇帝日日gogogo，爆起上嚟要賣身㗎

大師，不如如果個市穿左33000的話你以後退出江湖啦

18歲都未夠開到securities account?

退出江湖? 沈門要開飯㗎，支持師父做到99歲呀

幫老母炒

咁都講得出黎都唔撚係人

呢個月有機會到

沈大師料今年港股冧落兩萬點 目前「一股不留」 -

振盈的巨型淡倉

師父2017年2月15日，轉哂mpf做保守。
弟子相反操作，我轉哂恒指全攻型。
剛剛check返mpf，賺左好多。多謝師父

23994+20000=43994

低調樓post有啲巴打唔炒股嘅，我一貼張圖個個轉晒去恆指指數基金，証明師父可以影響資金流向

洩露天機

多左2X% HERE

fatfat

G巴呀

師父冇錯
係市場錯
大家只係用緊錯誤方法賺錢

由得我錯落去、由得我沉淪吧

係呀我知錯啦，師傅求你繼續鞭鳩洗女

係呀我知錯啦，師傅求你繼續鞭鳩港女

X2

弟子願意繼續錯落去，繼續沈淪苦海

師父好偉大 退休個幾年點算

原來IG都324, 我要笑了

一條腰帶一口氣，師父唔會退休，救得一個得一個

油價

師父下次放大絕可唔可以揀一至五
星期日點買

師父我懶醒依家冇倉
俾少少時間我星期一聽你講

我地成班沈門弟子既反應

真心多謝佢既祝福

沈門發達喇

喜歡你讓我下沈

上年年中既SHUM1001 - Master Shum Appreciation 終於成功開班
唔洗錢

你睇下各位弟子
雙眼閉合，靜心傾聽

[img][/img]

中間個妹妹好似幾ok

潛力圖

師父一句「一股不留」值萬金

感覺係行行吓街，突然有嚿銀紙兜口兜面撞埋嚟

國泰航空安全排名急挫 榜首跌至12位

聽日東方又有新頭條

江湖最後一個淡友
一股不留 沈振盈

師傅風高亮節
萬人景仰

山雨欲來風滿樓
倉冇貨 強積金轉保守

有位弟子出左個叫APP
叫派錢club
入面竟然出現CFU
如果佢日日update ，真係不得了

強烈建議此app將實戰午間3.9錢錢錢置頂！

嘩！玩到咁大？

認真，送50蚊coupon果啲就行開啦，當人乞衣咩，邊似得師父淨係恒指都派10000點

我已留言。希望佢聽我地講

多謝師父拎大大舊錢掟我地，救苦救難救信眾。係沈家軍入面，什麼買唔到樓，無錢開飯既社會問題，因為師父幫手，通通迎刃而解。

CFU而家已經日日派錢

師父踩隻1918 3日升15%

快過印銀紙啦

師傅喺城市論壇咁講！睇嚟大大大佬要改去36000

唔係咁撚睇少我下話?!.jpg

仲有20000點黎緊喎師兄，仲36000?

師父話年內20000，32000-20000+32000=44000,唔係應該睇44000咩

師父話國企指數會上兩萬 聽日即刻掃中資股

國指20000
26000會唔會係國指唔係道指

有咩中資可以入呀

師父話會

師父 \|/

利申唔玩港股

黃國英表示，判斷新聞影響力，最好的方法是看舊聞，以及將心比己。美國聯邦政府停擺，幾年前也發生過，當時影響如何，相信大家都印象模糊，即是威力有限，只是大牛市中一個小雜音。然後可以問一問自己，並且誠實回答，是否感到驚惶失措，因為這件事會改變生活方式，以及拋售資產，答案應該是顯而易見。

經歴過去幾年的走勢，尤其是2016年之後，市場明顯存在樂觀傾向，因為次次都化險為夷。較大的調整，都只是技術性主導，志在洗走一班高槓桿跟車太貼的短線投機者。於是大家都明白，控制注碼坐強勢股是最佳策略，不會發大達，但效率的確是甚高。所以愈來愈難動搖那些長線投資者，壞消息要有殺傷力，必定需要深遠的影響，否則調整之後很快又會復原。

好友仍然控制大局之下，嘗試捕捉或者等待那些偶爾出現的調整，其實是吃力不討好。策略很簡單，揀啱一堆股票建構一個核心組合，再保留部分實力以防萬一，有條件在調整出現時趁低吸納，頂多是像筆者般，再加入小量即日鮮炒出炒入便算。

股票的最大問題是買賣太易，價格太透明。於是很多人想走精面，博幾百點調整，而忽略了向上再升兩三千點反而隨時會更易。自己今個月的表現暫時稍為跑贏恒指，純粹只是因為揀啱股票坐，捕捉時機的工作根本做得差。勤力未必一定有回報，反正大牛市還在，就繼續用控制注碼坐強股的方法。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
(作者為註冊持牌人士

又串鳩師父拿手好戲hit and run，可怒也

英國皇帝

成堆垃圾股遲早玩完, 所有車股最後變垃圾車
內銀內房爆煲

callnowyeah
寸cfu 跌幾百就勝利.jpg

咪撚再串鳩師傅啦英國王，我知你喺度

師父日日派銀紙

我怕張聖物阻力圖唔夠長，要再改長佢
之前有師兄弟，print聖物阻力圖出嚟，都要成四張A4紙。再加長恐怕要五張紙先夠位印哂出嚟

記唔記得沈門暗語

轉A3 PRIRT啦屌

遲d用A4紙print出黎應該長過萬里長城

長又長

立志要聖物圖真身
係太空望落黎都望到嘅咁宏偉

又唔可以寫師傅頭頂肯肯可以圍繞地球一周

又唔可以寫師傅頭頂肯肯定可以圍繞地球一周

繼Greenspan put， bernanke put後
大師繼往開來，發明左Louie put
為香港爭光

突發 師父fb開live

好多mk

匯訊有敦倫金，我估班mk係敦倫金

個個同關楚耀自拍,唔同師父自拍好大擔

Callnowyeah
大撚膽

師父前兩晚錢錢錢提一提Ali
Ali就食白果
Ali好慘啊

唔係咁撚睇少我下話.JPG

Ali BB
師傅

跟隨師傅啦

今日城市論壇?都係大圍野，股市熾熱、已經變左投機之類。

留名 師傅聽日大發神威

較定鬧鐘走人

青姐都係睇上。好似四萬點

但大家有無留意青姐講左一句:
玩埋呢半年，可能要衰三五年。

大家點睇？

師傅錢錢錢暗示咗過唔到好年啦洗撚理肥青咩！

2017年到宜家既升浪都破曬紀錄, 一年前今日都冇人估港女破頂, 聽下咪算

信住一半先

諗住最多玩埋呢個禮拜
等過左新年先再玩

大約十個post 前沈判雙週後有位師兄講入941, 我喺當時已經有貨，後來唔記得年尾定年頭咁上下放左。宜家好想搵返位師兄 睇下邊個同我豬雄所見略同

...唔會係我掛

有位師兄post 左張圖話見底有支持
我當時一樣諗法
係咪你

大家有無數據
沈判係有乜條件有出？

例如
CFU 間條 。 CFU 買升？
CFU MPF 轉進取？月尾等等。

希望可以令各弟子做好防災準備

我本來係睇牛三水尾今個月唔升1000之前唔會大插
plan 定埋3月做淡
而家睇埋下個月到唔到45000先

條女笑得好開心

另外，當時師傅係咪上緊連登

我都覺沈判近
利申。
好多貨聽日開市想沽

唔係我係

師父
知我輸左本
想有尾水比我返本

一齊唸：
萬里長城長又長

弟子遵命

七仔仲示回本？

做淡倉既後場

師父同船，錢如

佢地同船

32000-20000=12000
32000+12000=44000

多謝師父

加油，仲要打大大佬

沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，港股終於創出歷史新高，突破32,200點，大市牛氣沖天，市場氣氛極度亢奮。技術上，指數已沒有高位作為向上參考的目標。故此，只能從衍生工具數據的變化去作估計。

至於玄學的啟示，現時正是癸丑月，始終是水較重，市況將會出現頗大的波動。若配合周末期間的消息，美國參議院未能通過臨時撥款方案，美國政府即時停擺，這將令本周股市出現波動，預期港股在本周的波幅將介乎31,800至32,500點區間。

本周每日的股市走勢預測：
周一(甲寅日)：天干地支皆屬木，全木之局，走勢仍強。
周二(乙卯日)：天干地支皆屬木，也是全木之局，但陰木走勢略為偏弱。
周三(丙辰日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，走勢轉弱。
周四(丁巳日)：天干地支皆屬火，全火之局，地支已酉丑會金局，現跌勢。
周五(戊午日)：天干屬土地支屬火，火生土之局，反覆上落。

聽日沈判的話就當豪俾師父，之後上44000

今日先真

師父\|/

準備學師父咁一股不留 危險已在眼前

你哋班gogogo撚咪睇吓最後邊個企喺度囉

每日一包

金價升又包、跌又包，印度佬呃唔到人喇

土耳其出兵攻打敘利亞庫爾德族。
師父又中

金價無破頂, 唔係升黎架

IG

\|/
要strong hold 呀

潮流興包住頭數錢?

老美政府停擺，今次陷球剷了 師父又贏

molamola

一開市324勝之不武

要相信港女有獨立思考

包定先

上香\|/

一股不留!

已開新post

沈陣營第八十七期 － 一年升市沽淡倉，夾爆廠，自難忘

曾淵滄專欄：「城市論壇」教我不安 - 曾淵滄

大市再一次重演上星期三的走勢，高開低收，波幅超越800點，好不驚人。不過，近來股市波幅天天都是如此巨大，相信股民也已適應了。
上個星期三及星期四的急跌，後來證明是「狼來了」，昨日會不會再一次是「狼來了」？或者，狼真的來了？股市處在這麼高的水平，小心一點總是好事。
使我感到不大對勁的原因之一是前天，即星期日的「城市論壇」，節目竟然討論股市，這在我的印象中好像是從沒出現過的題目。「城市論壇」節目一向以討論政治、民生題目為主，突然討論股市，可見主持人已經覺得今日香港已到了全民皆股的程度，炒股已成了民生話題，是眾人所關心的話題。
股市狂熱，有人賺了錢魚翅撈飯，不過，股票一日未賣，股民只是紙上富貴，他們的消費是從銀行存款中提出來消費的，不是賣股票所賺到的利潤。
現在，股市天天大漲大跌，股民生活在疑真似假的世界中，像在夢幻中，無心工作，一邊工作，心中老是掛着股市。電視中的移動電話廣告，公開鼓勵打工仔在工作時用手機查股價，如此一來，整個社會的工作效率必大打折扣。今日股價升，股民感到興奮，後悔昨日沒入市，後悔昨日不買多一些，今日股價跌，股民又感到恐懼，晚上睡不着，擔心明日股價再跌……

壓力太大不妨減持

朋友們，如果你已經有上述徵狀，如果你已經感到巨大的壓力，不妨開始逐步減持，給自己減壓。同時記得，減持後千萬不好再貪心、再入市，從今年初開始，我就不再增加投入股市的錢，只是利用換馬來尋求更大的回報。不再增加投資是少賺了一些錢，但是晚上睡得好。
基本上，昨日股市依然是大戶在玩換馬的遊戲，上星期升得多的中交建（1800）、滙控（005）昨日開始遇到阻力，但是剛剛開始發力的國企銀行股如工行（1398）、建行（939）、中行（3988）的股價則依然繼續上升，但是，如果你一追入，過一兩天，情況又可能變了。因此，現在你所需要的是耐性，不好隨意拋掉落後股去追熱門股，因為熱門股隨時會炒過頭，而落後股正好開始起步。

\l/

深淵瘡，收啦。成日叫人買123，賺到仆街 。
師父就唔同，弟子只要相反操作，實有錢賺。

下期標題我驚師父會嬲，嗱嗱嗱，呢單嘢我執行㗎咋

我最敬重師父嘅原因
唔止係師父睇市獨具慧眼
重有師父會發炮怒屌388
388一定係港股大毒瘤 眾老千股之首

邊撚個話鳩師傅係錯
毒果記者睇唔撚睇到呀攞番對死人眼出黎

有無中文專家解答沽淡倉點解
開錯標題會唔會唔老黎
陣間當sp 咪

新post標題好正

咁會唔會好少少

唔會沽淡倉即開淡倉，冇問題，開淡倉沽嘅意思，廣東話講意會神傳

ok，你啱

廣東話意會為先

下期都諗咗

再食大茶飯，一股不留二萬六

呢個正，好撚應

又昇

曾生收檔啦

咁呢個，本嚟想提醒師父農曆新年快到嘅

吉利有救啦

師父

應到呢
師父要準備辦年貨

隻野日日高開架....睇收市先算數

淨係報一股不留譁眾取寵
師父琴日既精華係
屌柒吸血鬼李小加淨係掛住搵錢唔保障投資者

網絡嘅嘢唔好信

\|/師父

終移動

吔屎啦毒果睇唔撚睇到呀，又有得你班撚樣照抄啦

內銀大插

虛耗性上升

04:55 美國國會眾議院共和黨籍議長瑞安：眾議院已經同意，接受將政府融資議案延長至2月8日。
如果參議院批准，將可結束1月20日開始的政府停擺問題。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

俾位你上車

新年前後師父FATFAT

個手袋唔係升好多咋wo

沈判呀

mola mola

勝利.jpg
勝利.jpg
勝利.jpg

噚日城市論壇請到師父大駕光臨，救得一個得一個，重點如下

1. 市場扭曲，情緒過度興奮，已經到達非常危險嘅情況，自己嘅mpf轉做保本保守嘅機金，亦同時一股不留

2. 李小加正契弟，冇為小股東著想，一味顧住搞上388業績，同股不同權禍福未知

3. 網絡嘅嘢唔可以信，有班自稱「沈門弟子」嘅網民係有組織抹黑佢，斷章取義

我同意師父嘅睇法

1我做左
2仲惡過吸血鬼
3大膽

師父你老人家真係好正義呀

我都想數錢

咁我又包

好撚嬲師兄起身未,

阿爺食緊屎

記得之前請佢講樓講高鐵，唔通嬲左請清姐都唔請佢?

1 看返以前鳩填的mpf, 我都好多是保守基金
2 妖股
3 大撚膽

師父: 實搵日沈你班冚家剷，輸撚死你班仆街!!!

係都要隻熊打靶先跌

睇到未呀毒果記者，我哋沈門師兄文筆都好過你哋啦
btw,師傅師傅，我知錯啦，求你唔好沈我啦！

一股不剩一股不剩!!!

沈判

第三句有補充，exact wording師傅係話:"唔好信我，但係要信我嘅分析!"

我知錯啦

20171009

量巴今日有無熊

yes，漏咗，多謝師兄提點

關於第三點，弟子只有一句說話想同師父講：

我：沈鳩頭，我屌你老母

175，435，823又沈啦，師傅救我呀

星期五D牛未放

沉判

師父十億熊軍反擊啦

沈門弟子攻佔萬里長城，一路殺上去33994。
師父終於率兵反攻，向8500攻落去。
萬里長城，烽煙四起，血流成河
師父勝利旗幟，佔領各位師兄弟嘅根據地

27我終於等到
屌又係跌市先升

屌吖

唔使咁撚重手吓話.jpg

次次入親388牛都係高位入...

呢幅圖有D野, 個市即彈

屌qq照升

師傅又贏

淡友熊軍應當悔改

多謝師父

又沈完

飲飲下水成啖噴了出來

開始向20000進發了，大家跟師傅沽左未啊，錯過就一世

沈完

聖戰叫囂, 吉兆也

師父d沈判

聖獸優美又入嚟呃茶飲，大吉，搵人帶佢入內堂

沈判時變騰指
升市時變恒指

又升了

體諒下師父啦, 到左咁上下年紀, 痾尿都要撳住牆啦, 曾經跌過兩舊都算係咁

夠啦, 九點三一開期指市沽落去都有三百點食WO最多

大膽 師父已經食咗呢轉熊仔餅，去緊吔屎早餐喇

幾分鐘就射完,個市真係好扭曲

師傅轉撚完身食撚埋啦，根據筆者以往經驗，唔是唔知嘛

我買左隻恆指call輪，而家出面跌緊，我果隻重升緊。咁益我。

我擺到明係讚緊師父老而彌堅啦

得果十格
真係屎先有得佢食

師父又食200點

3021見住支針幾秒收上3025
原來咁樣叫有運行
學緊嘢

因為星期五ao 升

175又跳水

再沉多次

上上上

又"THE"皮

快手推上去

好似大陸有部門講到電動車政策調整勢在必行

吉車幫你日日賺跌

呢鑊師父又贏

同師父碌鳩一樣

爺西屌

投降輸一半

六點半

樓主點解買廣發唔理6881

平保代言人果位巴打起身未
今天應該嬲撚到上IFC

師父食緊屎早餐已經入咗第二注熊仔，等食餅，呢啲hit anfpd run英國皇帝識條鐵啊

我唔走，你哋走先

大國勃起想上3500

我都頂緊，正股啫，由佢

平保同肛交呢兩隻得到師父祝福嘅妖股

新一代邪術圖

幾千蚊call

又一日來回地獄又折返人間

屌隻2018做乜撚...就黎要FREE FALL

繼續推

iphone天崩了

師父食完2轉熊仔餅，依家行第三轉，唔使一個鐘食到肚滿腸肥，英國皇帝都on99嘅，凈係識坐貨

有料到

神秘力量

大師 :26000

回啦

1478

師傅食撚屎熊仔餅世界第一

老貓一日SH，都唔會好轉，16.2貨底

老貓SH都沒運行

一日有腦魔坐陣唔死一身潺

期賺緊差唔多一百點, 師傅低開俾機會我執煙頭

師父話強國券商股唔得，係尾水

日日行呢個mode

推到轉燈

大大佬gogogo

師傅財毀會式揸槍槍法如神，射A中B

頂返上去先

師傅話一股不留

頂上32500

呢張推背圖勁撚過J圖九萬幾倍

恭迎師父勝利推背圖

要頂番幅圖上黎
我知道大師兄在背後發功打撚到師傅一仆一碌

話口未完信報pop左句
中資券商股跟隨港交所造好

有冇中學生加入沈門 實展抱負？

但係J圖推到個市之餘仲有觀賞價值喎

上海佬好垃圾

388 蝕錢走人
一走即轉燈

一股不留！

388都蝕錢, 點做到

跟師傅啦走嘜鬼

今日似會不停玩弄燈掣

倉轉保守!

同船

有冇尋日城市論壇既同學仔?

沈門歡迎你地

淡到最後!

現金揸手!

新勝利圖

cls
創作力量同幻想會嚇你一跳

1137

再推師傅石破天驚百戰百勝推背圖

又冇奶力

又是u

師傅同船

又沈吸血鬼 唔好呀

師傅輸剩條發黃底褲？

長期沈判，誓要沈到70樓下

參拜神圖

金沙爆
銀娛爆
一股不留!

睇住佢跌

金銀雙殺

恆牛差一格放唔到又回左

吉利幫你日日蝕

前排有巴打話大芋派貨, 3.7就要沽, 好彩未有錢入貨

幅神圖多次顯靈

垃圾車

同2幻8果陣差唔多 玩條毛咩

24蚊要有信念

有平貨又唔溝

星期日城市論壇重溫

只值20蚊

個市如果唔沈係咪一直都無運行

我直情要download落嚟，每日睇一次，作為我對師父嘅敬意，永存於NAS硬碟之中

師傅今日玩上海妹粒制？

強國工信部出咗通告汽車補貼政策會改變，汽車版塊暫時冇運行，吉利就坐貨捱價先，我就乜都唔做住

師傅玩粒lin制玩得好爽喎

整個城市論壇既精髓就係賽後訪問，師父指出「一股不留」之說，提示到出哂面，師父真係好愛我地，好感動

咁多隻,佢講晒

徒兒又要提醒師父

喺32000之上你已經一股不留,再叫人追落股買貨就係屎忽鬼

工具係咪應該要走先？佢跌到我追唔到價放

師父居然出現喺77台炒散

沈門弟子由26000已經開始提醒，32000點以上再叫人買貨既絕對唔會係師父

工具冇玩開，唔知點部署，sor

我奇怪緊我隻牛仔到左價點解仲未放到
原來我記錯左價
又落番
molamola

請師兄文字報導師父指示

慘，外出冇得睇𠻹

輪走 唔好輸時間
牛就自己話事啦

一格1000蚊壓力幾大下
但要對維基王有信念！長揸！

吸血鬼準備穿70 有貨既師兄弟坐穩啲啦

推60009

企穩323 叫人投降輸一半

1776 跳上跳落
我坐定定等19蚊

大師係咪已經空左倉成年

可長楂?

咩位，咩打靶價?

專食熊仔餅嘅

我屌

成日都係執D餅碎食

唔得，18-19蚊自行決定係咪止賺，再升都寧願搵機會再入，距離農曆新年唔太多交易日，A股係長假期嚟，咁風險太高，我嘅原則係保本為先，賺錢後話

等睇妹到3點升少少又創新高

皈依我沈!

入左廿手906 但高J左
開市入明明冇問題
但我10點先訓醒
1137又跌
恆牛法興又俾人食價

師父: 睇唔到有咩基本面令941升, 但係破80蚊技術轉好, 上望83.5-84(師父強調唔好咁大貪)

屌那媽又係我

我屌呀

性交轉運幫到你

呢隻佢愛股之一，又話一股不留嘅?

唔洗早起返工真係好

必買黃金！

好難解讀

根據筆者以往經驗, 師父推親邊隻都唔會買果隻

轉唔到

幾時愛過 又話唔睇好電訊板塊 762係妖股

送隻歌俾師父 矛盾一生

【實戰理論】同股不同權推得過急（沈振盈）（JAN 22）

星期日出席「城市論壇」任嘉賓，主題圍繞著股市過熱及同股不同權問題。節目後自然有記者訪問對後市的看法，筆者表達了對後市的憂慮，相信只要負面的因素發酵出來，對股市的衝擊自然很大。至於恆指向下的目標20000點，當然就成為了整篇報導的重點，反而當中所分析的理由，背後的跌市邏輯，就一概被刪去。若根據過去的經驗，此種驚嚇報導出來之後，大市例牌會挾多一下，睇一下今次會否歷史重演。

節目另一個主題，就是同股不同權。這是港交所（）的一門大生意，阻擋者就是阻住人搵錢、阻住人發達。故此，有人就會話，投資者自己要承擔責任，明知有風險而去買，就與人無尤。此等說法，在監管機構的位置上來說，確實是不負責任。雖然在美國一樣有同樣的安排，但在制度背後，卻有多項措施去作出制衡。但港交所只向錢看，希望儘快可以做到生意，就不理其他，確實是置普羅大眾投資者之利益不顧。

沈振盈

qq 既極限已經到左

總之我會喺農歷新年前出貨先，避免睇唔到A股趨勢白做，執返多少辦年貨心安理得

師父: 平保91-92 有支持

沈雨正義之聲

師父為小股民發聲

師父講過唔可以盡信網絡謠言！
所以記住 師父同船 錢如噴泉！

岩!!!

再分拆再炒上

又要出動神圖

師父: 700 3月21日出業績, 估值要再升就要靠業績

等師父發號施令
主力沽388！

$360！

yes,我支持師父睇法

《大行報告》瑞信降瑞聲()目標價至205.9元 評級「跑贏大市」

師父: 睇淡手機設備股, 獲利沽壓大先係股價下跌原因, 唔係因為放風停產消息, 2018 不宜撈, 而家估值都係好貴

多謝師兄直擊報導

師傅無錯，係市場嘅錯

是市場扭曲的錯

師父: 賭股有機會追落後, 憧憬農曆年

1137個沽盤乜黎到底

走鬼呀

師父: 龍頭內房值得長線持有

券商炒到第三日, 要短線獲利, 今年業績會好

係時候轉玩第二d

師傅仲乜追撚住我黎咬

師父: 煤股升左唔少, 資源價格準備回調, 等跌先買

平保代言人，我留意左你好耐

CFU TIP咁多, 點都會有隻中

內房轉身

說好的內房內銀唔掂得呢

仲有劵商炒緊第5日囉

尋日又話一股不留，而家又叫人長線持有內房，32000 以上再叫人買股票已經唔係屎忽鬼咁簡單

地圖炮呀

屌哂你地

如果qq 分拆 啲牛熊會點

3333咩事？師父有做野咩？

師父: 龍頭內房值得長線持有

66跌夠未

好撚嬲師兄

邊間牛熊食價最少話?摩通?

823 跌夠未

應該照改番行使價

我屌，當我冇講過

師父話口未完又叫人長揸，今朝已經提示咗佢都係咁，大師兄追隨師父最耐果然睇通佢手嘢

內房 平保 賭股受祝福

師父本嚟清咗倉就唔好搞咁多啦，靠邊站咪好，見到徒兒們執錢又想伸隻手埋嚟，拳腳冇眼遞錯支火棒你接咪棧搞，唉

徒兒奉勸師傅，食熊仔餅算啦，人多手雜，好易攞錯捧

我都買過2次，第二次撚到尿都差啲標埋，可能我唔好彩

睇街貨，溢價買，詳細研究先入

69蚊貨

夠未.jpg

唔明呢句

906抽升

唔明？
即係如果師父鞭內房然後升—> Gun
如果師父祝福內房然後升—> 當我冇講過

都係果句：
寧吉倉，莫同船

【大師午間教路】
大師話美國臨時撥款唔能夠通過，整體經濟包括違約風險增加、債務上限問題，好多因素慢慢慘透出嚟，如果現階段仲睇好後市，一定要定止蝕位，注碼亦唔可以大！
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #美國臨時撥款 #停擺危機
沈振盈課程同學會

OK, Thx

即係發酵啫，未得住，咁又去睇套Julia先決定點搞

2018年1月19日恆指收32254

沈大師：一股不留！

大師兄

整定張圖「一股不留」好似主力沽388最好

大師兄整張caption寫一股不留

其實，有邊段時間入場唔使set止蝕位？

收到，大師兄

銀娛最最最最最後逃生門！

1211

說好的跌市呢

【大師午間教路】
大師話美國臨時撥款唔能夠通過，整體經濟包括違約風險增加、債務上限問題，好多因素慢慢慘透出嚟，如果現階段仲睇好後市，一定要定止蝕位，注碼亦唔可以大！
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #美國臨時撥款 #停擺危機
沈振盈課程同學會

睇淡唔做淡

175都

我買現我買買下
可用現金: -352,455.43

凖備中

我屌
諗住入

啲息好貴下,每日計息,大概係10%年利率咁

大師兄，幾打爆個32400大大佬？今日定聽日？

襯住廢青閒情時間問一問老貓，答案在此

我又想買多少少恆牛,但已經負緊35萬了

???

你借錢玩?

收手好喎

師傅又引牛

成朝做野冇停過

又見到大大佬喇

搞咩?

應該係帳面輸35萬?唔好借錢玩呀死撚硬

11點鐘冇睇已經升左3蚊...突破了!
D期權價格番左一番, 一個鐘冇睇就賺唔到
頭先迫住一開午市追入正股

點買先可以輸35 萬

佢話有息WO......

孖展?咁收手啦屌

大師兄領軍
沈門好放心

及時回頭呀

唔會係孖展入1137掛

李阿寶？你癡左線呀？

收手啦

孖展5厘息以上，真係唔好玩

要錢問師父拎, 唔好借, 唔好俾錢中介

沈門有冇戒賭組？

襯未惡化唔好再玩，截咗佢，清晒數儲本再嚟過

175

停一停 諗一諗
再作打算好啵 CHING

咁不如借tax loan

佢好似講大約10%年利率

唔好再玩啦

總玩

師父見到徒弟輸錢會好傷心,
未參透實戰理論, 唔好咁大注,
自己小小注以實踐去參透, 成功左先慢慢加大個注碼, 你而家咁樣落去只會愈輸愈多

證券行成日打人層樓主意，已經叫過我押樓借孖展炒，我心諗都on9嘅，咁貴息，要借錢炒我加按層樓套嚿錢炒都得啦，H+1.28,short 嘅先押樓借佢孖展

即日就地正法！

你兄好似之前都瀨過野 (9月左右)? 唔知有無記錯. 係咪一直都係嗰堆貨

tax loan 平好多

大家有啲野誤會左 唔係蝕緊35萬
12月重擊嗰陣蝕左廿幾萬
依家追番一半鬆啲啦

就黎又打爆大佬

好貴息，冇得玩，人哋借錢玩係加按層樓套嚿錢出嚟，息低好多，咁玩借孖展唔掂㗎

Tax Loan is OK
Margin? No Way

你孖1137?

儲錢賭波/玩股其實一樣on99
儲孖展抽新股短trade都話理解到...

今日6.24入左960,6.8嗰陣見掉頭又冇放,岩岩6.47放哂了,執4千幾好過冇了
賣左嗰廿手依家負22萬ONLY

嚇撚屎禾咩

就咁話-350000 嚇死人

12月中借左, 幾日就賺突總利息

.......中毒太深

大大佬過唔過到今日？

嚇死人啦

不過再一次證明沈門有愛

證券行做埋樓按？佢開咩價？冇理由按樓個息同按股票一樣喎，除非佢500樓按1000萬比你啦！

嚇撚死人咩, 幾驚要成立沈門戒賭中心

我以為康業先鐘意食人層樓

師兄幾好文彩，押晒韻

果然有師傅5% 功力

內容冇問，耀才已經有

唔好借錢呀

又拗腰了。。

戒賭熱線駁左去訊匯, 輸撚到冇錢唔洗賭

朝早對師傅有信心

留手恐有辱師門 jpg.

最盡32400 , 師兄睇路

借錢真是一去沒回頭, keep住還錢又想心郁郁買貨, 之後再去借錢就一直loop下去

哦！
你係借左30萬孖展，唔係輸30萬！
你都幾進取喎！

32400 大佬又係西邊磨, 唔肯入

Total 要幾多息？
孖展啲息咁金，值得咩師兄？

打靶即止蝕

有請聖物。

今日學左師父HIT AND RUN
多謝師父

究竟令你有乜信心咁重鎚
我想重倉隻股票一定上左市耐同埋公司夠穩定先

咁重貨1137

仆街了1137深水炸彈,唔知乜水狂沽

港女磨到濕哂喇

轟呀

訓個覺轉哂燈

都入唔到, 而家又縮番出黎

搏炒故事，老實講唔係有營利嘅公司只可以細注搏驚喜，唔係話未來冇希望，只不過一日冇錢賺都唔穩陣

十年之後執咗唔定，又或者成為業界一哥賺大錢，以長揸嘅股票嚟講必須要有穩定營利嘅較好

我係今年先開始諗住長揸某啲股票，以前我嘅座右銘係「不要與股票談戀愛」

咁似DISCUSS某個價值投資POST某條友講既

屌你差25點爆機呀

呢句話留傳咗好耐咯 十幾年前我啱啱炒股已經聽過

頂住呀廣發！！

32400就放哂d牛牛 港女加油

再一次接近大大佬

師傅 祝福下卷商呀！！

3點打大佬？

手機股上番，

唔該曬逃大巴

要打交叉了

做到幾時？

轉倉過去有冇？有既我搵日大舉轉倉轉哂去富途算了

破

大大佬

大大佬已打爆

破!!

開始走人

今日係咪出大大大佬

等3.9

如果係咁耀才幾廢下 乜鳩都冇俾我

總資產夠10皮, 交易一次就有

新手入門無耐想問各位師兄

早幾日 0.06 買左隻恆牛63439, 係咪擺佢喺度繼續等師傅指示就得

岩岩學買，見到賺少少已經想走，係咪弱者心態

上證3501

好耐之前開左, 有一世免, 我想種下種子當玩Happy farm, 佢唔比我種
係唔係一世免就冇得玩?

用朋友送的/商城換一粒, 用了佢就可以種

大家今日好高興

Send email去耀才話富途提供一世免佣及睇盤優惠，問下佢轉倉收費睇下會唔會R到啲乜先

30萬....
佣金點收法？

希望一陣師父有新神諭

大大佬即係乜？

無事既!!!

有新股暗盤同電話落盤
後者free fall果陣好有用

咁又岩，上一水新股我孖展按貨再孖9成抽新股

無乜重要資料俾人起

32395 走晒

姐係本金果1成都唔洗出？

當時有12手700
本身貨價既8成係可以按出黎 但個息幾貴下

屌你老母2318好撚嬲

700

NET在理財：想參與大時代？月供股票最低1千入場！ (11:33)

【東網專訊】港股今年開局氣勢如虹，市場投資氣氛熾熱，吸引不少散戶入場。若打工仔手上資金有限，但又想參與股市升浪，大可選擇入場費低至每月1,000港元的月供股票計劃，《東網》為你歸納投資月供股票的要點。

1)入場費最低月供1000蚊
綜觀主要零售銀行提供的月供股票計劃，入場費最低均為1,000元。值得留意的是部分銀行如中銀香港有列明，若客戶選擇月供1,000元，則其組合中最多只可以投資2隻股票，其後每增加1隻股票，每月供款需以500元的倍數遞增。

換言之，經中銀香港月供股票計劃，投資3隻股票的入場費為1,500元，4隻則為2,000元，而每個計劃最多可選擇20隻股票。

2)小額投資宜專攻單一股票
月供股票選項甚多，但若投資者的本金規模不大，則以專攻單一股票的做法較具成本效益，因部分銀行的手續費是按每隻證券計算，以恒生銀行為例，每隻證券的手續費每月最低50元，若投資者每月供款額不大，投資多隻股票令手續費開支增加，並不划算。

若投資者傾向多元化投資，計劃在組合中包括多隻股票，則宜選定按計劃整體供款額收取手續費的月供股票計劃。如中銀香港每月的手續費為供款金額的0.25%，每月最低收費為50元。

3)滙豐、南商免手續費
滙豐銀行及南洋商業銀行為月供股票提供手續費豁免優惠，但滙豐另設每月25元的存倉費用，而南商的優惠僅適用於2017年未曾參與月供股票計劃的客戶，其回贈上限為每月50元，最長可持續3年，優惠申請日期截至今年4月底。

4)平均成本法 減低市況波動的影響
月供股票計劃的其中一個賣點為平均成本法，假設閣下的月供款項不變，但股票價格下跌時，同樣的月供款項可購入較多股票。相反，在股票價格上升時將購入較少股票。

根據上述的方法，月供股票計劃可讓投資者以貼近投資期內的平均價購入股票，減低短期市況波動構成的風險。

5)中銀配套優惠較多
月供股票計劃因供款額低，未必能湊夠一手購入股票，容易形成碎股，碎股於市場上的交易價普遍會出現折讓。不過，中銀香港的計劃勝在提供以正股價格沽出碎股的安排，對投資者吸引。

另外，若市民透過信用卡進行供款，中銀香港及南洋商業銀行均提供簽帳積分回贈，連續供款時間愈長，兌換積分的比率會愈高。

咁講雖然好撚仆街...平保牛多謝你

個記者暈左半年？

我屌埋你粒米咕咕

見到貼吓，或者噚日啲學生妹想加入本門，睇吓先

我依家冤氣好重

記者唔係暈左半年

只係

700歷史高位

700真係表演昨日最高今日最低

求3.9 文字live

2318 100蚊近了

This boy is on fire
906早左放
1137激蝕
2318狂升，屌你老母！
高J 1638一j即回

臭閪！

等巴打聽日開完會上車

大佬已死。
3.9

132撈左2018

月供當儲錢, 自從開始了月供股票, 打機課少了金, 想洗錢的意欲又細了, 人都精神d

北水一散師奶即成千年蟹

大佬已死

跟我一齊shout

唔叫呀，唔撚叫呀

又摸底

磁能線700 460了

勇者

完全唔夠膽入

李子兄大家咁話

快沈2318！沈撚到佢陷家富貴！沈！沈！沈！